記得以前有本完全自殺手冊?

後尾變左禁書?唔知依家值幾錢?

上網search都有大把啦

月經？

我有pdf

我有本
早幾年用千幾蚊收返黎

我記得好似有曬咩痛苦度打幾多粒星咁

當年禁前買左
之後借俾人無還

之後學校追殺買左的人
要見呢樣見果樣
我地買左果班人
十足革命黨咁互相保守秘密

seed

lm

我有本
唔知咁值錢

我借左俾人，對方無還
唯有希望佢去得安詳d